{"translation-revision-date":"2025-02-11 11:40:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Go to Customizer":["V\u00e1 para o Customizador"],"Get Started":["Comece a usar"],"%1$s and %2$s":["%1$s e %2$s"],"Load More":["Carregue mais"],"Pro Version":["Vers\u00e3o pro"],"Free Version":["Vers\u00e3o gratuita"],"Recent Updates":["Atualiza\u00e7\u00f5es recentes"],"Please reload this page in order to view the White Label Settings":["Recarregue esta p\u00e1gina para ver as configura\u00e7\u00f5es de etiqueta branca"],"Available in Agency Plan":["Dispon\u00edvel no Agency Plan"],"White Label Settings":["Configura\u00e7\u00f5es da etiqueta branca"],"White Label settings saved.":["Configura\u00e7\u00f5es de etiqueta branca salvas."],"Enable License Hiding":["Ativar oculta\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a"],"Hide Options from Dashboard":["Ocultar op\u00e7\u00f5es do painel"],"Enable White Label":["Ativar r\u00f3tulo branco"],"Plugin Description":["Descri\u00e7\u00e3o do plug-in"],"Plugin Name":["Nome do plug-in"],"Plugin Branding":["Marca de plug-in"],"Screenshot URL":["Captura de tela da URL"],"Theme Description":["Descri\u00e7\u00e3o do tema"],"Theme Name":["Nome do tema"],"Theme Branding":["Marca de temas"],"Hide My Library":["Esconda minha biblioteca"],"Hide Sites Library":["Ocultar biblioteca de sites"],"Agency Author URL":["URL do autor da ag\u00eancia"],"Agency Author":["Autor da ag\u00eancia"],"Agency Branding":["Marca de ag\u00eancia"],"Host Google Fonts locally for better performance and GDPR compliance.":["Hospedar o Google Fontes localmente para melhor desempenho e conformidade com o GDPR."],"Enable Local Fonts Hosting":["Ativar fontes locais de hospedagem"],"Performance Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de desempenho"],"Enable lazy rendering for better initial page load.":["Ative a renderiza\u00e7\u00e3o pregui\u00e7osa para melhor carga inicial inicial."],"Lazy Rendering":["Renderiza\u00e7\u00e3o pregui\u00e7osa"],"Remove embed scripts for better performance.":["Remova scripts de incorpora\u00e7\u00e3o para melhor desempenho."],"Embed Removal":["Remo\u00e7\u00e3o de incorpora\u00e7\u00e3o"],"Remove emoji scripts to improve page load time.":["Remova os scripts emoji para melhorar o tempo de carregamento da p\u00e1gina."],"Emoji Removal":["Remo\u00e7\u00e3o emoji"],"General Settings":["Configura\u00e7\u00f5es Gerais"],"Show default Wordpress login page":["Mostrar p\u00e1gina de login padr\u00e3o do WordPress"],"For logged out users":["Para usu\u00e1rios registrados"],"Categories":["Categorias"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Posts":["Posts"],"Adds a metabox to control content restriction on the post\/taxonomy edit page.":["Adiciona um metabox para controlar a restri\u00e7\u00e3o de conte\u00fado na p\u00e1gina de edi\u00e7\u00e3o de postagem\/taxonomia."],"Enable featured images for the following taxonomies.":["Ativar imagens em destaque para as seguintes taxonomias."],"Choose if Typekit fonts should be loaded with JavaScript or CSS. JavaScript is usually faster.":["Escolha se as fontes do TypeKit devem ser carregadas com JavaScript ou CSS. JavaScript \u00e9 geralmente mais r\u00e1pido."],"Typekit loading method":["M\u00e9todo de carregamento do TypeKit"],"Restrict content access on Posts, Pages, and set a default login page.":["Restrinja o acesso ao conte\u00fado em postagens, p\u00e1ginas e defina uma p\u00e1gina de login padr\u00e3o."],"Enable Content Restriction":["Ativar restri\u00e7\u00e3o de conte\u00fado"],"Add your Typekit embed code here to use custom fonts.":["Adicione seu c\u00f3digo de incorpora\u00e7\u00e3o do TypeKit aqui para usar fontes personalizadas."],"Paste your Typekit code here":["Cole o seu c\u00f3digo TypeKit aqui"],"Embed Typekit":["Incorporar o typekit"],"Enable Mega menu fuctionality in the menu dashboard page.":["Ativar Mega menu Funcionalidade na p\u00e1gina do painel do menu"],"Enable Mega Menu":["Ativar menu Mega"],"Enable featured images for categories and tags.":["Ativar imagens em destaque para categorias e tags."],"Featured image for taxonomy":["Imagem em destaque para taxonomia"],"An error occurred. Please try again.":["Ocorreu um erro. Tente novamente."],"Select an option":["Selecione uma op\u00e7\u00e3o"],"Select options":["Ver op\u00e7\u00f5es"],"Saving":["Salvando"],"View Pro Plans":["Veja os planos profissionais"],"Average response time: ~8 hours during business days":["Tempo m\u00e9dio de resposta: ~8 horas durante os dias \u00fateis"],"Our support team is happy to answer your questions about specific Pro features and help you determine if they match your needs.":["Nossa equipe de suporte tem o prazer de responder \u00e0s suas perguntas sobre os recursos profissionais espec\u00edficos e ajud\u00e1-lo a determinar se eles atendem \u00e0s suas necessidades."],"Need help deciding?":["Precisa de ajuda para decidir?"],"Feature":["Recurso"],"Neve Pro Modules":["M\u00f3dulos Neve Pro"],"Manage Modules":["Gerenciar m\u00f3dulos"],"These features are available in Neve Pro.":["Esses recursos est\u00e3o dispon\u00edveis no Neve Pro."],"Share opinions, ask questions and help each other on our Neve community!":["Compartilhe opini\u00f5es, fa\u00e7a perguntas e ajude uns aos outros em nossa comunidade Neve!"],"Join the Community":["Junte-se \u00e0 comunidade"],"Recommended Plugins":["Plugins recomendados"],"Active":["Ativo"],"Invalid action":["A\u00e7\u00e3o inv\u00e1lida"],"Could not deactivate plugin.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel desativar o plug-in."],"Could not install plugin.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel instalar o plug-in."],"Install & Activate":["Instalar e ativar"],"Performance":["Desempenho"],"Ask your admin to update %s on your site":["Pe\u00e7a ao seu administrador para atualizar %s em seu site"],"Ask your admin to enable %s on your site":["Pe\u00e7a ao seu administrador para ativar %s em seu site"],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"Learn more":["Saber mais"],"Get Neve Pro":["Obtenha o Neve Pro"],"(opens in a new tab)":["(abrir em uma nova aba)"],"Welcome":["Boas-vindas"],"Install and Activate":["Instalar e ativar"],"Could not activate plugin.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel ativar o plugin."],"Something went wrong while installing the plugin.":["Algo deu errado ao instalar o plug-in."],"Free":["Gr\u00e1tis"],"An error occurred. Please reload the page and try again.":["Ocorreu um erro. Recarregue a p\u00e1gina e tente novamente."],"Installing":["Instalando"],"Install":["Instalar"],"Could not Update Option. Please try again.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar esta op\u00e7\u00e3o. Tente novamente."],"Save":["Salvar"],"Neve Theme Logo":["Logo do tema Neve"],"Tweaks":["Ajustes"],"Bug Fixes":["Corre\u00e7\u00e3o de erros"],"Features":["Recursos"],"Starter Sites":["Modelo de sites"],"Could not activate module. Please try again.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel ativar o m\u00f3dulo. Tente novamente."],"Module Deactivated.":["M\u00f3dulo desativado."],"Module Activated":["M\u00f3dulo ativado."],"Upgrade":["Fazer upgrade"],"Done!":["Conclu\u00eddo!"],"Expires":["Expira em"],"Expired":["Expirado"],"Valid":["V\u00e1lido"],"Deactivating":["Desativando"],"Enter License Key":["Digite a chave da licen\u00e7a"],"Typekit Project ID is invalid":["ID do projeto do Typekit \u00e9 inv\u00e1lido"],"Option Updated":["Op\u00e7\u00f5es atualizadas"],"Could not update option. Please try again.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar esta op\u00e7\u00e3o. Tente novamente."],"Allow Anonymous Tracking":["Permitir rastreamento an\u00f4nimo"],"Become a contributor by opting in to our anonymous data tracking. We guarantee no sensitive data is collected.":["Torne-se um colaborador autorizando o acesso de nosso rastreador de dados an\u00f4nimos. Garantimos que nenhum dado confidencial \u00e9 coletado."],"Contributing":["Colabore"],"What do we track?":["O que rastreamos?"],"White Label":["A sua marca"],"Free vs Pro":["Gratuito vs Pro"],"PRO":["PRO"],"Activating":["Ativando"],"General":["Informa\u00e7\u00f5es gerais"],"Changelog":["Log de mudan\u00e7as"],"Contact Support":["Contate o suporte"],"Documentation":["Documenta\u00e7\u00e3o"],"Submit a review":["Enviar uma avalia\u00e7\u00e3o"],"Are you are enjoying Neve? We would love to hear your feedback.":["Voc\u00ea est\u00e1 gostando do Neve? Adorar\u00edamos ouvir o seu feedback."],"Leave us a review":["Deixe uma avalia\u00e7\u00e3o"],"Join our Facebook Group":["Participe do nosso grupo no Facebook"],"Deactivate":["Desativar"],"Activate":["Ativar"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/dashboard\/build\/dashboard.js"}}